法案正式在兩院通過！！！

美國參眾議員陸續開始出tweets
Twitter組會keep住更新
幫手retweet + like + reply
㩒入👉
然後打 /task3多謝議員啦！

咁重要，怒推呀！

推

幫推丫！！

呢兩位一定撐!

Marco Rubio

Rick Scott

蕭生真心好勁

一早話通硬兩院

d人成日話讀書無用都假既

人地諗野思維真係全面好多

一齊努力呀屌~

唔推唔撚係香港人呀～

快啲做嘢呀！

pushhh

pushh

繼續努力呀～

過咗法案，就算總統簽埋都只係只係第一步!

香港人爭氣呀！

俾心機呀！

趁蕭生訓左拿拿聲過左佢

Up

rubio

琴晚條片蕭生好撚寸

不停强調話自己一早講過過硬

果種輕挑態度好好笑

最後又賣廣告

後生果d應該好憎佢

燒山以前係高登連登已經係負面人物
但佢呢幾個月拍片分析講既野
可以幫我地拉到好多資訊唔夠靈通既中老年人去我地果邊

即係你唔後生

贏了！！！

贏條毛

好老實講50年港大加唔錯高考成績
又難怪佢咁老屎忽
如果佢變左廢老
真係有排講想當年
你話佢冷氣佬
人地70歲仲想佢點
佢既分析力 唔做得冷氣佬咩

有冇得睇法案詳細內容？

大概幾時會比Trump簽？

快啲入去㩒like

簫你地老味咩 係用手足血同汗換返黎

推，集氣

Action!

推推推

善用自己身位，做到幾多得幾多！
齋屌唔行動係零呀！！

retweet + like + reply

認真，參議院版本真係廢好多，我係港共嘅話真係唔會驚。

首先希望大家要早D去投票，以必"被投票"

今次中共一定會出術
我地要將呢呢D野收集report比美國知
等人權法馬上可以派上用場
制裁香港班狗奴才

最好英國加拿大澳洲都推香港人權民主法案先有最大威力

push

試推

強烈讉責香港及中國政府粗暴干預美國內政

pish

邊個投反對票

又要極度憤慨 堅決反制

Ted Cruz
[url]
[/url]
Pelosi
Josh Hawley

幫

訓醒第一件事 推

大大力推

兩院夠票唔洗簽喎

學美國佢地話，而家只係個開始，
希望陸續有野會做。

屌佢老母 白警謝Sir 提供資料俾美國 令到法案咁快通過

等美國干涉我國內政
呢條仆街 正一賣國賊

敬美帝

邊位反對

今個禮拜六係咪應該搞返個集會感謝美國stand with hk

反對個一票咪佢買左

依家係咪差拎上去比侵侵簽呢一步?

要多謝人啊！

香港有錢人會移民嘅地方一定係同中國關係有咁遠得咁遠嘅地方 偏偏呢啲地方係親美 仲話愛國

要簽
只係當侵否決法案後，參眾兩院再以2/3通過先即時生效唔洗簽

再唔係等十日唔簽都生效

今早新聞話消息指Trump會簽名

無左最期待既連坐

其實未來仲有個Be Water Act
不過過左依個參議院版本
多謝左人先

btw 英領Simon被人捉左返大陸打
開始發酵，手足！
開始英國線啦

大家做嘢呀！

This way sir!!!

路透社話侵會簽，睇下係唔係先

下個到英國

英國用咩forum？

支持 理解 尊重

贏左啦

辣版？

未呀

參議員版本

仲有蕭生好多陰謀論同埋偽收風資料

啲廢老最鍾意小道消息

唔信留意下嗰啲深藍youtube的行文風格,陰謀論偽科學偽邏輯

使唔使整番個感謝祭多謝佢哋

Sir，This way

無知一問 過左之後仲有咩部署

感恩節爆買大行動

有冇人可以講下
依家個法案同之前有咩分別?

tui

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

參議院個方案無咗基本法同聯合聲明

在Telegram
1) PM @TwitterHelpBot
2) 打開對話框後輸入 /task

就會見到好多重點推文。

所以港共未必唔驚，因為可以走資畀老婆仔女。

等睇強國同一眾香港弱智高官又出黎口交

未必會驚，自

確實好可惜，政治呢個妥協藝術會令好多嘢走樣。

世事無完美，依家嘅進程，已經係比預期中理想。

我地繼續努力啦～

Thank you, Sir

原來快起上黎可以快過特急列車

不過戰鬥啱啱先開始

香港人撐住

不過亦都可能咁先睇得穿中國人本質
啲資產轉哂俾老婆仔女之後邊個仲會咁神心理你條罪人兼老坑

唔好睇少支那人團聚嘅決心

中國人撚會過資產比其他親屬咩
我都幾撚肯定唔會

即係會無左眾議院個條？定佢個條都會俾參院過一次

佢每條片至少有二十萬人睇
佢燈唔燈都好
起碼係同路人
佢啲片拉到好多廢佬過嚟我地呢邊
不割

原來仲有十日唔簽照生效呢招

燒山長期喺youtube熱門連我阿媽都睇佢

最新蕭息

香港啲貪錢大陸妻有邊個唔係呃完個廢老錢就卷蓆走到影都冇呀，一係就調返轉扮受害人敲多你一筆
然後而家係大陸既大陸妻

唔包直系親屬喎

#StandWithHongKong

#FightForFreedom

#HKSOS

係蘋果見到
分析指，特朗普的決定將出現三種可能局面。首先，如特朗普否決法案，他需提出理據，讓法案回歸國會審理，如最後在參眾兩院也得到三分二議員投票贊成，法案便會自動成為法律。第二，如果國會不休會，特朗普在十日內既不簽署亦不反對，法案便會自動成為法律。

第三，如果特朗普在十日內不簽署，而國會休會，法案便會失效

#PolyU

#HongKongProtest

好簡單 你係高官 轉晒d $ 比你老婆
你老婆係美國 你係大灣區走唔到
你點搞？

加辣版？

證明腦燒係真係識玩

多謝兩位

快成咁

入去多謝議員
快

第三會
但做咩無啦啦休會

推爆佢

快去twitter瘋狂多謝

美國議員嘅支持好多，未能盡錄。以下呢個TwitterHelpBot 就收錄咗好多值得推嘅推文:

在Telegram
1) PM @TwitterHelpBot
2) 打開對話框後輸入 /task

就會見到好多重點推文。

Tui ar!!

Trump Trump 簽名啊 please

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

想問下，依家參議院版本通過左
包2020年有真普選
咁如果到時都係無真普選
咁美國會點做？

D香港官員最鍾意既英國

[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!

yes

下一步到侵？
唔通真係跑贏流浮山刀手

個個打撚曬飛機

Push

好L快

demos投哂yes

冇睇過都有聲

拿呢期d韓牛正呀

推呀！

大家快d去twitter多謝各位
尋日一日內七次 就知呢條act 幾重要

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

攬炒真正開始。

可以準備做難民了

推，等侵侵簽名

P牌推呀！！推！！

都係twitter

突破盲腸
利字行先

眾議院認同左參議員版本
參議員版本將會成為法律
等侵侵簽名

如果咁樣光速過哂兩院再問多次兩院都得一個反對
如果仲轉頭休會
咪好兒戲？
唔會啦

如果美國要利益

麻煩成個香港拎去！

美國點貪都多唔得過班死中囯人！

買一票

其實thanksgiving 係放假唔係休會 所以唔使咁驚

好滾動

但有為普選set 2020 deadline 加 會幫手叫盟友做嘢
一個廣 一個深

罰777 大波驊 同 聶duck 權

Captain Nancy 吹大雞

咁共和都係走左一票姐

Sir this way

同珍珠港宣戰一樣 有一票反對

未必。簽就畀佩洛西攞盡彩。佢最撚憎佩洛西。

你唔簽 即係與兩黨為敵

有無咁快
之前又話出年先過

Pish

燒山仲話trump 一定會延遲唔簽住

Trump個缺點係成日有舖癮想挑戰政治制度同規矩